[請幫幫孝子]新iPhone SE現貨

想買部俾阿爺，頭先上Apple store睇，聽日可以APM Walk-in拎，但我聽日唔得閒去

再下個星期日食飯，想到時送俾阿爺。想問有冇喺Apple做既巴打絲打，知唔知現貨係咪長有

周圍都有得買

Smartone好多門市都有現貨喎

個個送大mon俾長者
你就反其道而行

😂😂

買比呀爺會唔會太細部
老人家嘅話買部電襟用啲會唔會好啲

Se周圍都會有現貨

A13咁勁 可能佢呀爺要用部機嚟剪片

得1xxx mah
老人家唔記得差電就

大把貨
相信炒唔起
一星期跌低過IPO

我以前部諾基亞幾日先叉一次電架喎, 阿孫你部野係咪壞咗呀, 用一日就冇晒電

你呢啲真係孝子賢孫黎，買部咁撚大mon仲要咁多電嘅手機比阿爺，佢本身唔洗帶尿袋而家都比你個乖孫逼到帶啦

老人家長期喺屋企
可能我遺傳左佢既毒L性格

我係窮L

香港寬頻網店好似平過apple store兩舊

8plus呢 差唔多姐

真係?!
Apple仲有賣？

冇錢咪買an機囉

買部細mon iPhone俾老人家，夾硬用又用得辛苦
唔用又覺得嘥咗子女錢
諗起都覺得心酸

我老豆部iPhone X放大啲icon同大字體好多option都變...省略晒，SE2睇條毛咩成堆省略號做手機傳心師咩

比老人家要平大mon唯有係an機

樓主係咪見巴菲特用iphone 11所以想買iphone俾阿爺？